
                      que trama mas estúpida, no creo en dioses ni mucho menos en la biblia , pero deberían aprender a respetar las fantasías de los creyentes. que desperdicio de actores famosos.
        
            